粵劇特朗普 得不到分數

李居明佢又當係新戲寶
龍生佢想飾你
但又當川普

邊間教會

粵劇特朗普 得不到分數
李據明佢休當係腎戲寶
窿生佢想飾你
但又當川蒲

習總望到 削髮後維尼一任 稱帝也做到 川普都話好

特朗普 城牆光速建好

唔理民主黨上訴

南韓比他哄到

還和習大帝打一鋪